{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017009",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 헤이, 서귀포"
    },
    "text": "漢拏山と西帰浦の海の両方を見ることができるヘイ、西帰浦はあなたの好みと済州の感性が調和した場所です。 西帰浦港を見下ろすことができる位置に位置しており、オーシャン棟とシティ棟で構成されているため、どの客室を選んでも後悔しません。 ペット同伴の客室もあり、ワンちゃんと一緒に幸せな済州ヒーリングを楽しめます。 また、徒歩でグルメ通りも位置しているので、ポッコリ旅行者にもお勧めです。 済州旅行を計画中ならヘイ、西帰浦をおすすめします。 チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。 朝食は有料で運営されており、コンビニは徒歩1分の距離にあります。 ロビーではヘイ、西帰浦グッズも販売しています。 客室数は134室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 ここでは天地淵、天帝淵、正房滝など済州島の美しい観光地を楽しむことができ、西帰浦の沖合に見える日没も誇らしいです。 様々な美しさに触れるヘイ、西帰浦で旅行の思い出を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "西帰浦はどのような場所ですか？",
            "answer": "西帰浦は、漢拏山と西帰浦の海の両方を見ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦のホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "西帰浦のホテルは、オーシャン棟とシティ棟からなり、どの客室を選んでも後悔しない素晴らしい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦のホテルにはペット同伴の客室がありますか？",
            "answer": "はい、西帰浦のホテルにはペット同伴の客室もあります。ワンちゃんと一緒に幸せな済州ヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には徒歩でグルメ通りがあり、食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーで何が販売されていますか？",
            "answer": "ホテルのロビーではヘイ、西帰浦のグッズが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は134室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "ホテルの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦での観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、西帰浦では天地淵や天帝淵、正房滝などの美しい観光地を楽しむことができます。また、西帰浦の沖合に見える日没も素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "ヘイ、西帰浦で旅行の思い出を作ることができますか？",
            "answer": "ヘイ、西帰浦では様々な美しさを楽しむことができます。ぜひ旅行の思い出を作ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 433
    }
}